輸了......真的輸了.......就假

：我哋已經輸咗
：場運動完咗啦屌你老母
----------------------------
其實呢兩句嘢我之前個po已經可以駁晒，
(場運動仲未完，勝負尚未分曉

- 分享自 LIHKG 討論區)
但我見好多人仲係畀放負撚/分化撚帶風向，所以我想講下點樣唔畀佢哋帶風向

-----------------
睇到佢講句嘢嗰陣諗下先，放負撚/分化撚擅長嘅係將局部事實用負面形式講出嚟，完全無視好嘅方面，諗下你睇到嘅係咪事實嘅全部，斷章取義相信大家都明，有時候事實唔係佢一兩句就可以講出嚟。
------------------
對於兩邊人嘈緊陣，唔一定全部都係分化撚，而係喺嗰個情況下真係有嘢需要改善，固步自封係冇辦法將一樣嘢做得更好，要諗下自己/兩邊係咪真係有問題。更加唔好成日屌人老母，咁樣完全冇討論空間，用粗口嚟嘈只會降低士氣，問題完全冇解決到。
------------------
當然，如果你第一時間認到有人係五毛，要即刻同人講，唔好畀佢有任何時間帶風向，不過要極快，通常慢幾十個回覆就冇得救，所以要快。有啲人係特登講啲無謂嘢/完全唔關嘈緊嘅嘢嚟激起雙方情緒，呢一點見到都要同人講
-------------------
唔好回覆啲無聊po，拉都唔好，你拉，佢只會quote你，之後佢就可以達到推po嘅目的，唔好回覆，最多負皮同report，你唔回覆，佢就會沉，更加上唔到熱門。
-------------------
有意見可以提出，但唔好因為想做中立撚而同人講，我觀察咗好耐，你做中立撚，只會令雙方都屌鳩你，令情況更加混亂。你想雙方和好，唔係淨係提出意見，而係提出解決問題嘅第三個方法。諗唔到方法嘅，唔講好過講。
------------------
認住邊啲人成日放負/分化，但認清現實唔係放負/分化，現實主義同悲觀主義係好大分別，但我上面都講咗，你要諗下嗰句嘢係咪事實，唔係嘅話事實嘅話你應該知點做。
------------------
其實我今次揀呢個嚟做主題，係見到成日有人嘈嚟嘈去，所以想令大家可以理性啲討論出一個解決方法，而且唔畀人從中作梗，獨立思考好重要。

順帶一提，關於David仔嘅問題，我認為佢的確需要收斂啲，同埋大家唔應該咗一個自己人嘈嚟嘈去
Channel可以搵方法同David仔傾下/叫follower去David仔IG傾下
David仔應該都諗下自己係咪做得過分咗，唔好以為自己係大台，唔係人人都要聽你支笛
(我唔係話兩邊都有錯，係的確有嘈嘅空間，所以先要改善)

豬了

喊完要收拾心情
要贏

要贏

冇人入

齊上齊落
雖然一天比一天荒謬
但要堅持

堅持

日日都多戰線發展

做得愈多愈好

.

我知道有好多人同我一齊做緊

12手足要頂住

又冇人入使唔使重開

Thanks樓主同放負撚戰鬥

正評完唔該幫手推埋多謝

大大力推

連自己軍心都搞唔掂，好難做到嘢

正評咗

日日做文宣 日日貼

推。。。。。

爸打多謝你開po

只要堅持，就能看見黎明

負面撚死開
十一上街見

負面撚真係好煩

推

pish

你㩒錯掣

推翻

可唔可以推多兩次

有排都未講到輸

1/2

2/2

再有 10.1 行動有消息漏出
據夢絲之前講過，佢見到多座大廈出現「中央人民共炒国 分裂國土71年」橫直幡後。

今次講在 lihkg 有大量 post，塞爆熱門，全部推 fb、ig 出 post 的打咭相，相中集大量完整無破爛玻璃樽，塞滿全港九大陸機構及大陸銀行分行門口及櫃員機，每張都 tag
#和你集樽
#襲中有理
#打咭無罪
#直至見番12名手足為止
還加tag挑戰幾個朋友

如果你認同，就開個你自己新 post 去推啦！就好似7.1推行動咁囉

最近試貼高位 等佢哋清唔到

中蟈又輸了
支足

tui

好撚多鹹濕娛樂台po喺熱門阿

支足

channel罷工關我撚事咩
工會罷工先拎出嚟講啦屌佢老母

Push

push

所謂channel 比文匯攞晒來做新聞

摺左佢好過啦

比文匯做新聞既channel

衰過公海

咁點解個聯署咁耐得8萬人?

送對家做新聞，一係蠢得交關，一係已經無咗理性

幫手推

連登多偽黃

仲有好多五毛同PR

我睇開個啲channel冇講過David

我一定唔係手足
我係井底之蛙

成日都話做乜都冇用
On9 唔做嘢就真係冇用

冇用撚我一律當五毛

認同
好多漢奸共狗養既狗

所以要做嘢做嘢有冇用我上個po有講

熱1

升lv

所以我認為應該要聯合一齊打走呢班狗先

係久違一日嘅熱1

冇升得

都未做到嘢點升

唔讚同路線咪冷待囉

屌來屌去一定有問題

有時間屌，不如推文宣

未有中國武漢肺炎之前都拉到美國肯幫手 你同我講會輸？
All in勝者實無死

係

好返人光復連登

好事

未輸，都唔一定贏，要做嘢

我想搞返好連登先

推啊

聯合連登仔？

見到樓主好努力 開左幾個post
但事實上

唉
年輕人
聽下我呢啲中年人嘅忠告
唔好搞咁多啦
大家鬥快搵錢
之後離開香港算啦

推碌尻咩
五大訴求
無個得左

我都未放棄，你點可以放棄？我之後都會出po，可以follow 我

放負撚出現了

push!!!!!!!!

咁無得走嗰啲點算？你走咗，中共都會跟埋你

你當我話聯合連登仔講真？
連登仔本身咪係漢奸偽黃饅頭派

依家仲講五大訴求聽講佳佳啱啱先殺咗人

Come, I am so fucking scared.

真 保持信念 唔好比人分化

時事台有超過15個陳同佳topic 在洗版

個個喺到笑條女老母
有撚用咩啲fb page又搞到膠曬
上下twitter Reddit好過

史巴又係你

史巴你好

中上巴又係你

中上巴你好

你上Twitter Reddit 嗰陣，我想搞返好連登

支持，加油！

推爆你

Agger

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

1推

唔好用黃字得唔得 有冇諗過人睇到眼都盲

對唔住會改善

啲藍店（唔止餐廳） 多左好多人 仲要係後生既
大家係咪唔記得晒過去一年發生過乜

唔好最近武漢肺炎好返啲就放鬆晒啦

依架轉左dark mode睇

所謂獨立思考
除左難在獨立
仲難在思考

點樣得出某個結論

唔好意思

輸佢老味

支持
幫推

輸佢老母呀
香港人唔認輸架

獨立思考就係要自己思考所以獨立思考之後，要諗下點樣可以諗嘢諗得叻啲

樓主唔好意思借個位
本土文化戰線都好需要大家

【突發】有個黐線佬將300+個有關香港文化嘅ig account 擺晒落個website 度

如果係批判性
好多結論會完全被推翻
有時自家人既行動行為都會推翻
去到無咩啱唔啱果種

所以要理性，理性咁諗做咩對場運動有用，有用就去做，唔好做啲無謂嘢

好撚快手

Channel可以搵方法同David仔傾下/叫follower去David仔IG傾下

比佢block哂啦

David仔唔變都冇辦法，冇辦法嗰陣就要諗下使唔使各做各，但David仔想出風頭都係唔會變，所以應該要用人數去同David仔講

唉，所以我咪係個邊比人屌緊分化撚

果時有啲人係銅鑼灣街到接紙鶴
有人屌「你接紙鶴有撚用咩！」

有唔同諗法既
1，真係無撚用，隔離街同黑警打緊杖，你接紙，幫唔到
2，無撚用，但係今日佢地只可以接受到接紙，可能下次可以做哨，要包容
3，有用，和理非表達支持
4，好過唔出黎

好難理性唔理性咁睇
四個都理性？定四個都唔理性？

熱一啦

信念

勇氣 與智慧 永不滅

你知唔知已經同過佢講好多次
同埋學校關注組同佢講都冇撚用
佢學校關注組都同佢割埋
你仲想點樣？
去佢公海講多幾次
第一次警告第二次警告跟住就收你皮
點樣理性討論？

我呻下姐
姐係好簡單
去佢公海面書ig 講野又比佢block
現場講又比人屈鬼屈便衣
佢班支持者越黎越多
真係唔知點樣行

所以要現實，現實指嘅係，做嘅嘢嘅係最cost-effective

1.隔離街打仗你真係幫唔到，所以個cost唔可以擺入去，因為唔關你事，但係可以畀更多人知，係cost-effecitve
2.叫佢哋要愈做愈多，次次都做最少嘢係唔得，真係唔可以再進步就停下，做返所能做到最有用嘅嘢
3.真係有用
4.啱

所以1同2係冇考慮到成本效益，唔係話唔理性，但唔夠好

嚟喇

唔明

如果真係做唔到，咁就無視佢，當冇人報佢嘅嘢，冇人關注佢，佢就會想收檔

但佢收咗檔之後嘅影響就要諗下

咁就無視佢，當Don't make stupid people famous，就算佢支持者真係愈嚟愈多，佢都只可以圍爐

黃店老闆成最大贏家

依啲唔係咁易，諗下諗下就會明

我唔係取笑佢
佢係真係白卡

問題係仲有好多人當佢神咁樣拜
唔係好多人都明白佢錯緊啲乜嘢

記者係要報道事實咁佢做呢啲行為出嚟記者就要報道
加上佢嗰啲行為完全係滿足啲唔夠膽反抗嘅黃屍豬
覺得佢做呢啲行為已經好勇 我屌你老母勇武和理非

佢而家喺度膠化緊呢場運動，就好似係雨革嗰啲喺度拜關帝廟，舉行展覽嘅人
再加上佢肉身擋狗車搞到家屬見唔到最後一面呢樣嘢先係最大問題
你有冇諗過記者都要提佢 可想言之個問題有幾撚大

唔好意思太多粗口因為真係忍唔到

99

又標題黨

2邊都唔係大台
再嘈就2邊都拆晒佢

幫推

Pish

謝樓主

如果佢真係對場運動有壞處，咁就減低佢嘅影響力，冇人理佢，佢自然會收皮

我知道點解你會咁講，但我哋都要搵個方法解決

宰治

引用你個引用

睇唔睇到 就假

史巴你好

推

不分化，不指責，不篤灰，不割蓆，兄弟爬山，各有各做？？

中上巴你好

推post 呀

推完再推呀

多謝手足一齊加油

推

輸佢老母！！！！

【聯署】

要求中共送返12名被捕港人

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

聯署「請美國在中共未執行香港2020立會選舉前，請別接受中共的和解訴求。」

要求德國制裁中國

（德國聯署教學： ）

你推得咁密好快 1001 就無得推喇喎

時事台改咗5001喇

咁你都唔使一分鐘推兩三次嘛

唔推好快沉

痴線
打到我放工
個放負罷工post 重係頂

樓主3月內戰左未

Pushhh

你點保證到邊D連登仔唔係漢奸共匪養既狗？

中共又然

唔好咁

推返

既然無group既係各自做有咩做咩
連登仔班和理非一早都覺得係漢奸偽黃
根本連呢個連登都係漢奸共匪控制埋

以前係DOS
𠵱家係14.0.1

係咪合理啲呢？

咩意思？

Single user 升級到multi user

咩嘢升級？

推幾下先

我啱啱先上水

遲大到

成班仆街工會罷工唔撚見佢地咁踴躍

推呢個

分析得幾有道理
十月一就到
連登又開始群魔亂舞

所謂支持黃店
即係招攬手足
做一D無野學無上流既工作
又可以達到控制手足既效果
你都支持？

咁手足冇嘢做點，用勞力工作都叫有錢收
老闆用人工嚟威脅員工呢樣嘢係要屌，但唔代表黃店係衰，老闆唔一定會用人工嚟控制手足

工會還工會 channel還channel阿清

咁所謂黃店即係你所指既group
你又點知你所指既黃店group唔係漢奸共匪group？

輸佢老母

黃屍個黃色經濟圈成左型
成日捉一兩個出來分化同打巢佢地都仲係好生意過藍店,個同路人藍業主又唔肯減價, 好嬲好嬲!!!

收到

唔止要成型，仲要愈做愈大

講得好！！！

明明已經分化左渣哥同水門雞, 之前又成功整臭龍門個朵, 點解藍店仲係拍烏蠅
無力感真係好重

呢幾間鋪畀人分化係我哋嘅失策

電腦

有班風向撚扮比人分化左姐, 極其量係各大金黃店既老闆對經營同維持黃色經濟圈有各自既方針, 矛盾存在, 但我相信佢地方向仍然係一致。
好話唔好聽, 龍門搶曬d生意, 水門雞自問自己d雞整得好過佢, 唔通唔會唔gur?
渣哥開分店, 黃區就得咁多,時代冰室都無出過聲啦。
唔同人有唔同既性格姐, 係有班方向報同風向撚放大曬d無謂野。

事實上, d金黃店仍然不少捧場客, 點都多過你d敏華同太興、美心先。

藍屍係未好嬲

推文唔該

所以你唔理有偽黃黃店group控制手足？
我一向原則都唔係咩叫人去group咩人
我一向透過討論令人明白是非真相同提醒人有咩地方要小心防範同

快

有邊間所謂黃店唔係偽黃？

你對偽黃嘅定義係咩？

起碼同漢奸共匪外國勢力有關連既都係偽黃

咁你自己做唔做到「同漢奸共匪外國勢力」冇關連先，自己都做唔到嘅嘢強加喺人哋身上，人哋係唔會受

稍後繼續更新

屎味朱古力？定係朱古力味屎？

九歲小孩：「我愛香港！哥哥姐姐我只是小孩，不能幫忙，希望這張咭能代表我的心意」

我又最後吶喊先 到底我要點 大家先會幫手推

上過熱門:

十月一希望大家諗清楚自己嘅目標

輸了......真的輸了.......就假

我

真心無人入 回到雨傘運動之後

稍後繼續更新

屎味朱古力？定係朱古力味屎？

九歲小孩：「我愛香港！哥哥姐姐我只是小孩，不能幫忙，希望這張咭能代表我的心意」

我又最後吶喊先 到底我要點 大家先會幫手推

上過熱門:

十月一希望大家諗清楚自己嘅目標

輸了......真的輸了.......就假

六年前嘅今日發生咗咩事？

今次同雨傘唔同嘅係有國際嘅關注，呢點已經差好多

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

我同漢奸共匪無關連
有既都係佢向我落毒

咁樣好難講㗎喎你又唔係肯定冇關連，你用緊嘅儀器已經同外國勢力有關連，VPN都係

再者，黃店依家只可能盡量減少向中国買貨，我明始終幫襯黃店總會有錢落入紅色資源手上，但就係要幫襯黃店先可以減少佢哋對中国嘅依賴

你咁講全世界都有關連
你淨係強調唔係紅色資本
你又唔講外國勢力介入

所以話連登多漢奸偽黃

外國介入只係從中取利

一個人做唔到啲乜，愈多人幫我哋愈好，唔好以為得香港人可以做得啲咩，雨傘有眼你睇

唔好以為外國人真係咁好會幫我地D咩
抽水抽左咁多年點解仲未醒
要幫既話直接賣f22同核彈俾台灣
有無咁做？

咁依家真係有幫我哋，你以為打仗係派幾百架戰機同幾千枝導彈，最多加埋一粒核彈炸鳩佢就可以完？二戰都唔係咁啦

依家已經係核恐怖平衡時代，一行錯一步全人類都會玩完，打仗唔係得打打殺殺，經濟，文化，社會，人民，資金呢啲都可以用嚟打殘對手

繼續推下

好L多David po今日
可唔可以唔好再討論佢嘅個人行動
討論返大圍行動10月1呀！！

推多幾下

希望多d人睇到呢篇

總之太陽哂，做好防uv
成日包漏耳仔好易哂傷

巴打係咪覆錯人

要幫既應該盡量滿足香港同台灣要求
而唔係介入控制

真。有用post

是日電台

專業清算師:【緊急！一鍵表揚良心記者利君雅】及 撐公共廣播運動: 我們都是利君雅 我們反對政治逼害記者聯署